係咁打風會唔會影響個市

聽日

青有咩貨

唔會

857 700

係咁8號停市咪會, 如果一兩日都無咩影響

生意差股價